如果我大嗌個香字 有冇人跟住接龍

我自己一個人食燒賣

覺得啲嘢食好 香

唔小心嗌咗出聲

如果有其他人順住嗌其他字 唔關我事㗎

唔好拉我話嗌口號

講過香字咁驚撚到咁
你食燒賣啦都係

光

on99咁

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷[/quote]記者開遮